點樣放低一個人？

我鍾意左一個人
佢本身都係鍾意我
跟住我地就好自然咁係埋一齊

時間唔長
但一齊經歷左好多野
都有好多吵吵鬧鬧
又離又合
一次大鬧交之後
佢發覺自己冇咁鍾意我
雖然最後都選擇同返我一齊
但慢慢感覺到兩個人越行越遠

好多時，一個人有冇放你係心上面
係好易知，佢既行為係會話俾你知
我感覺到，
都知道，佢真係淡了

而我，
由一開始對佢死心塌地
到慢慢開始質疑自己
仲想唔想繼續為佢付出咁多
仲想唔想繼續愛落去

我好矛盾，
我愛的人
唔係我既愛人
我應該點樣做

時間